到底吳業坤幾時先收皮？

見到佢就眼冤
點解咁嘅垃圾都可以紅得起

辣殺坤

仲垃圾過梁烈唯

理性討論 咁垃圾都生存到其實佢都幾勁

中風癱半邊面？

唔係收左皮啦咩 好似好似冇見過佢有野撈

髮線收左皮 人就差唔多